我填詞 你作曲 有冇興趣玩玩佢

如題

冇

So mi mi
fa re re
do re mi fa so so so

填曲

主能夠
主能夠
我知道上主能夠

有

可pm

我有首歌想搵人重新填詞，有冇興趣？

Tg @Hyhyhyman